急問 點樣pm

入波馬gp d人點pm你

冇得pm點入gp

Pm 5分鷹

推

同問 好想比感情台既囡囡pm

已經私下開左比我
真絲先可以pm我

屌你老母死狗公

唔抵得？
叫聲清泉哥我叫plus仔開埋比你

5分鷹賓周超爆短

Pm樓主有錢派